羅賓未來的人生 第二百六十四集

成日聽人講養兒防老 估唔到發生係自己身上 呀媽成日將自己養大幾個仔女掛係口邊 話因為呢個原因搞到屋企咁窮 要我第時做野要賺錢還返比佢 其他兄弟都結婚有家庭 好小同佢地講錢銀

而我今年係個岩岩升上ive既學生 每當我問佢拎錢 佢都會話我唔去搵錢唔去做野 又用自己養大幾個仔女做理由 話自己已經好窮無咩錢剩

我每次問佢拎錢唔係拎去玩 而係一般洗費 車費飯錢 連買衫都幾個月先買一次日本牌子一百蚊兩三件既公仔衫 食飯都係食三十蚊正常餐 或者斬廿蚊燒味飯 絕對無大魚大肉 更經常食廿四蚊餐

有時我唔問佢拎錢果陣 佢就放得果十蚊廿蚊係張枱到 我唔知佢放係到既目的係乜野 可能係想話自己盡左做呀媽既責任

手機一生以來換得三部 就算而家用緊呢部都係兩千蚊內既水貨三叔 電腦用廢零件整的無顯卡4Gram都無 無手提電腦 無任何遊戲機(ps xbox類)

照我估計 讀完兩年ive之後出來打份工 一個月一皮都唔知搵唔搵到 到時佢就用返養仔女既籍口來問我拎生活費比家用 到最後成為一錄完完全全既搖錢樹到死果日

巴打加油